中大學生會竭盡所能阻止校方強行清拆港獨宣傳品

中大學生會會長區子灝，圖片來源：蘋果日報片段截圖

中文大學校長沈祖堯下午見記者，宣佈要求中大學生會盡快移除鼓吹港獨宣傳品。中大學生會晚上召開記會會，中大學生會會長區子灝宣讀聲明，稱會竭盡所能，阻止校方強行清拆港獨宣傳品，會向校方展示不會退讓，會保護言論自由。

中大學生會批評，校長沈祖堯無心與學生商討及達成共識，而是由上而下作出命令，學生會又表示繼續有學生留守，以阻止校方強行清拆港獨宣傳品 。

我

學生會做法正確
宜家既情況一定要嚴陣以待
唔可以再玩幽默

第一步係唔畀你掛宣傳品
下一步就係唔畀你討論
再下一步就分分鐘連民主牆都拆埋

阿校長成日撲出黎話佢個人唔支持港獨

你個人點諗關學生咩事呀？你個人鐘意食飯唔通全校學生就唔比食麵？

港獨開始變成主流啦
搞大咗件事就全港都討論
本身唔講嘅人都講
遍地開花
到佢地利益受損時，佢地就會加入㗎啦
冇法治嘅地方，邊有人有長久嘅利益保障

幾年前仲鳩叫真普選
而家已經變港獨

依家五六十歲班中產最需要法治保障